屋企細，想賣走中學d notes

之前已經掉過好多 但仲有d補習notes 有冇人想要 平平地放出去 有d科直接拎去溫好過真係去補成個course

巴打有啲咩

S6 歪歪regular 連埋佢d細細本書仔
1-2期歪歪個frd既英文intensive
另外econ ba

econ有性趣 講多啲
想淨係要啲例子集書仔同文言文字詞 巴打有無

Econ唔多 好似得2-3個topic
例子 文言個d都齊哂 巴打你今年dse？

下年
巴打留個TG?

Tg: xxxabcdxxx